樓下唔知邊個單位有噪音，可以點，就痴線

近呢幾個月夜晚窗外成日有敲打聲，好有規律，但係敲幾下停一陣又再敲幾下
把聲似係啲震樓神器聲，雖然係下面傳黎，但係喺窗邊傳黎又唔似係喺正我下面，下面個婆婆我又識嘅，唔似會震鳩我，懷疑有人用神器傷及無辜
試過打去管理處佢又做唔到啲咩，佢上到黎，敲打聲已經停咗，佢都搵唔到邊戶。都試過嗌出窗，叫佢咪撚再敲，反而聽到佢嗌咗聲“仆街啦“
敲打聲一路去到深夜都唔停，偶然有一陣咁，成日凝住凝住可能會有聲咁，好大壓力唔通要逐層拍門？
唔知開係咩台好，上黎訴苦

有冇收音好勁既咪或者錄音儀器，拍片加收音做證據，然後再搵人處理咁樣應該會有用好多。

菜刀cut有線大法

你下次叫落去話再嘈落嚟淋你紅油再用刀斬撚死佢
試下佢驚唔驚先

攞張紙分已知同未知
寫要知咩先去到解決問題嘅下一步
例如「仆街啦」係男聲定女聲？
捉住條線索查下

原來隔離座住咗個精神病人...
早幾日敲到佢隔離單位報哂警先知...
痴撚線點解白卡佬可以周圍走
屌，知道佢係痴線嘅更加唔知可以點，晚晚call管理處？

慘得過樓下有人食煙飄入屋企
告唔入 屌佢老母